點解唔試下圍狗仔？

經歷928同612一役
其實我地毫無佈署
甚至連防止被包圍嘅意識都未有
但其實人海戰術嘅我地圍住d小狗
小狗都應該唔會夠膽即時瘋狗症發作
其實有無可能組織一隊哨兵防包圍
再組織一隊戰略組指點下迷路嘅人？